有無手足去睇周杰倫地表最強2呀

？

有飛先得架

想睇但d飛比人炒到咁貴

me

周杰倫 香港演唱會! 星期五公售!

演出日期: 2018年3月15日 - 21日 (共6場)
門票價錢: HK$1180 / $780 / $480
演出場館: 紅磡香港體育館

公開發售: 2017年12月1日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處
(售票首天每人每次限購票4張)

要飛搵我

我

座位表好撚黑暗

禁左成日 有飛都拎左去....

樓主我請你睇

屌

好

買唔到..